@inproceedings{Adrian-Cabrera-Diego-Huet-Jabaian-Molina-Manuel-Torres-Moreno-El-Beze-Durette:DEFT:2014,
    author = "Adrian Cabrera-Diego, Luis and Huet, St\'ephane and Jabaian, Bassam and Molina, Alejandro and Manuel Torres-Moreno, Juan and El-B\`eze, Marc and Durette, Barth\'el\'emy",
    title = "Algorithmes de classification et d'optimisation : participation du LIA/ADOC \`a DEFT'14",
    booktitle = "Actes de DEFT 2014. DEFT 2014 : D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "49-56",
    note = "",
    abstract = "L'\'edition 2014 du D\'efi Fouille de Textes (DEFT) s'est int\'eress\'ee, entre autres, \`a la t\^ache d'identifier dans quelle session chaque article des conf\'erences TALN pr\'ec\'edents a \'et\'e pr\'esent\'e. Nous d\'ecrivons les trois syst\`emes con\c{c}us au LIA/ADOC pour DEFT 2014. Malgr\'e la difficult\'e de la t\^ache \`a laquelle nous avons particip\'e, des r\'esultats int\'eressants (micro-pr\'ecision de 0,76 mesur\'ee sur le corpus de test) ont \'et\'e obtenus par la fusion de nos syst\`emes.",
    keywords = "classification de textes, optimisation, similarit\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/DEFT/6.pdf"
}
